95後吹水gp

旨在識下朋友
睇下唔同區有乜好食
最緊要肯出聲，傾下計
人數可能維持20人內
定期清潛水員
遲下再熟啲可能會出來食下野既

gogogo